唔覺唔覺已經係朝早

失眠啊屌

長島冰茶

我都失眠

我訓一日 就夠兩日精神

巴打晚安

聽日14號準時叫春

換我半晚安睡

點做到

早抖

求教學

出住街同bb望你出叫春post

依家先眼訓
但驚起唔到身

100%起唔到 起身隊返幾杯咖啡好過

一日訓八個鐘 醒十六個鐘 乘返三咪訓一日醒兩日

留名學野

勁勁子

唔夠訓

除左星期日都冇一日夠訓

星期六打丁？

戒了

性冷感？